光頭警長微博「指揮」林鄭：將連登、民陣列恐怖組織

劉澤基在微博，宣稱反蒙面法的作用不夠，不但要宵禁，還要將連登、民陣列恐怖組織。(互聯網)

反送中抗爭一直持續，警隊的處理方式，引起不少港人批評。不過，在內地微博有84萬粉絲的香港警署警長劉澤基，今日在微博指，特首林鄭月娥借《緊急法》，繞過立法會制定《蒙面法》，對壓制示威者「絕對有用」，但仍然未夠，他聲言當局要將連登網站、民陣列為恐怖組織，「將他們的資金凍結，直接抄家」。

劉澤基今早在微博載林鄭月娥公佈《蒙面法》的新聞，並且留言評論，他表示《蒙面法》「絕對有用，但未夠有用」，他認為：「我們警隊還需要宵禁，令暴徒走出來便是犯法。」他不但將矛頭指向網民討論的平台連登和多次組織大型遊行集會的民陣，而且還指摘記者是「暴徒的幫凶」，聲言「我們需要將記者由政府發牌登記」。

劉澤基又認為目前政府態度應該變強硬：「治亂世用重典， 此乃打擊罪犯不二法門！」「政治就是心狠手辣，不夠狠怎能達到目的！」支持他的微博粉絲都相當贊成警察繼續使用武力：「暴力並不能解決問題，但是暴力可以解決製造問題的人！」「警察需要當場擊斃暴徒的權利，政府趕緊定性恐怖襲擊，讓警察多開槍！」

劉澤基今年7月在葵涌警署外，向示威者舉槍，因而成名，他不但被香港親中媒體及內媒捧成英雄，更獲邀到北京參與中共政70年活動，風頭完全蓋過林鄭月娥。

新浪微博

民陣都恐怖?冇撚野呀

仲有連登而家得休息撚、停一停勇武撚
仲保守過fb
連登死左D人仲恐佈呀

咪又係讀唔成書嘅散仔

完美展現咩叫 人一藍，腦便殘

一入大灣區，成個人即刻容光煥發，死都死快啲

真係以為自己彈起左 日日係大陸鳩up
警長雖然著白衫 仲低級過督察
咁鐘意鳩up 不如頂埋謝sir個位啦 on99

一朝得志，語無倫次

條垃圾散仔唔係真係以為返到大陸打飛機就可以指點江山下話

特首做嘢洗撚你教咩廢柴，躝返大灣區啦dllm

到時恐怖襲擊將會有發動

違反警隊規例喎，做得狗係唔可以公開講呢D野架喎

劉大總統登位

劉澤基上得全球制裁名單
生生世世為支那蝗服務

講政治
左右翼都未撚識分啦佢

支持劉澤基成為國家主席，連治亂世用重典咁深奧既野都識

國家兼軍委主席》刁敗北

劉核心

係就快啦屌你老母又喺度吹

光復釣魚台未,你講恐怖份子成日去光復

快D搞文宣貼撚晒係街

推到佢返去做人大
仲洗撚做狗咩
睇下幾時比黨清算

光頭係低級紅高級黑，好驚佢係上面比人識穿

以為多大陸人識佢就當正自己係大老

條光頭撚樣真係當咗自己係KOL

民陣都恐怖組織

普通散仔竟然想功高蓋主？
死光頭佬 你當林大總統死架？

警犬議政，中共大忌，on9 仔

恐怖份子成員話人恐怖

第一次做KOL
有開咪亢奮症
知第一次有人聽佢支笛
好似細個第一次打飛機，第一次咸網，第一次睇無碼，第一次睇流出，第一次睇破壞版
high到不能自拔

pathetic fuck

皇帝唔急...

真係抵你係光頭 屌你

佢仲未意識到自己都係condom

想睇佢開4點記者會實好多精彩發言

屌你老味以為邊個，點知係個警長，人地大學fresh grad出嚟都高人工過你

呢條龜頭傻鳩真係一朝得次語無倫次

唔係on99點會捧你上去

唔好漏左警隊

毅進仔真係毅進仔，戇撚鳩

係咪多幾個人follow就覺得自己係kol係到指點江山
自我膨脹仲勁過五金

on9jai

恐怖組織叫人列其他人為恐怖組織
佢而家十足十個廢老CY

政治就是心狠手辣

留名睇佢變condom
用完即棄

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

延伸閱讀

on9 無知7頭。睇完閱兵，一朝得志。大6槍打出一頭鳥，雜差唔好意為可以上到位。大6最鐘意呢D, expendable.

光頭閪想垂簾聽政？
點解唔撚上禮賓府呀？
老人痴呆定唔撚夠氣呀？？

佢係邊

大陸最驚有影響力嘅人尻講政治
連環球時報個總編都試過比人民日報屌
下面指揮上面 佢有冇sin card lock

以為自己上緊位

上過連登未?
如果我地係恐怖組織
支持911既微博又係咩?

outdated了 依家黑警直屬中共黨指揮 超班過香港市長好多

佢好快比人清算，太高調了

撈過界係共產黨大忌

鍵盤戰士

放馬過嚟

阿sir做野唔駛你教

👮‍♂️：嗱！林鄭 依家阿sir教精你..

所有大學生榮升恐怖分子

一朝得志 語無倫次

劉sir不如封左自己做中共總書記先啦好無

死撚番上去啦

一個警長都咁無知
可想而知佢啲𡃁係點

兩邊唔係人

on9少陣得唔得

快！

無所謂啦

打少陣飛機啦以為自己真係KOL
幫你隻狗仔狗女辦左集中營入學手續未啊 快撚啲啦

攬炒sir

係咪已經遵守緊全國性法律唔洗跟警例啦？

林鄭個唔拉旨？基本上去過慶國典禮都可以接揮你

我地全部人榮升恐怖分子

支持

真係越低級嘅吠得越大聲

嚟囉 DLLM
我坐住屋企等你過嚟冚家剷

呢隻狗其實都無乜人想理佢 靜小小 如果唔係佢主人都屠左佢

攬炒推手

點呀 光頭佬 番你嘅大灣區啦 喺度嘈生曬

我懷疑光頭sir見連登有法師依家驚到瀨屎

光頭佬 無人想俾屎你呀

連登只係一個論壇，點組織恐怖活動

不如畀埋個國家主席你做喇

真係當我地窮撚
Vpn 封曬未？

推

赤納粹 黨衛軍

香港最大散水同負面大台

無所謂啦
今時今日仲講咩守則 規例呀
一早無哂啦

你真係當自己係英雄？
你只不過係狗雄黎咋
正一傻鳩

呢條光頭警長已經係西斯化完全體, 百分百與希特拉無異....

自己揸槍指向市民話我地係恐怖組織

光頭蛇返黎係咪做署長？

係babykingdom呀屌
講過幾撚多次

支那飯圈女孩至愛 踩一捧一

香港最大既恐怖組織:警謊

對班掟雜物嘅舉幾下槍就可以比人當英雄，其他散仔打生打死都冇人識

咪撚為左呢D二打六真心鳩開post啦, 浪費帖位

提也不值一提

佢啲仔女真係唔返深圳讀書都唔得了

今時今日我諗就算盧狗鄧狗叫佢靜都會俾十四億蝗蟲屌呀

林鄭夠膽咪列民陣做恐怖組織囉
睇下全世界邊個國家會受

香港光頭總統

真係想搞警權國家？